好啦，我決定要做返個正常人

其實一事無成，夜瞓，成件垃圾咁嘅我先係正常嘅我。

我終於認清事實。

我開咁多膠post都係想證明自己仲有情緒。

我唔想俾人覺得我痴痴地線。

我唔係想咁。

唉

我究竟喺度做乜撚嘢？

嗯

嗯

爭氣！😤

收皮啦

訓啦柒頭

點解？

嗚⋯⋯嗚⋯⋯

唔好問點解

點解唔好問點解

樓主是咪得罪咗佢地

嗯

唔知，我成日都得罪人
可能佢哋好憎我
好憎我出現喺度

介左個嗯字去

好

阿七